[超合作運動]舉報非法橫額

橫額要求

最主要有幾點
1. 要最少提前一個月申請
2.右上角要有核准編號,而且字體不得小於 2.5cm * 2.5cm
3. 橫額不可宣傳任何產品及收費服務(與政府部門合作不作此限,但要有關部門書面確認

投訴方法

利申: 愛國愛港,支持警察依法執法,支持成立獨立調查委員會還警察清白,反佔中,反送中

粒字仲細過我手指甲

右上角無核准編號

右上角無核准編號

右上角無核准編號

右上角無核准編號]

右上角無核准編號

右上角無核准編號

右上角無核准編號

一齊做良好市民

iOS

到 App Store，以「1823」搜尋程式；或
在你的手機上按此連結 -

Android 手機

到 Google Play，以「1823」搜尋程式；或
在你的手機上按此連結 -

推到比更多人睇到,以上橫額我已經透過Tell me@1823投訴左
之後有冇跟進我都要貼返上黎

希望各區既巴絲都盡返責任舉報返唔合法既橫額
Tell me@1823呢個APP,非常之簡單易用
成個投訴都唔洗1分鐘就做到
只需要影相同埋填返小小資料就完成

輕輕一推我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話

推

可以打去問有無書面確認？

我去差館叫警察幫你問
我個人覺得就九成都冇
或者直接打電話俾搞活動嗰個人chok下佢同咩機構搞囉

正確格式
地政做返自己野真係跟足

push

我無野講

推!!

食屎狗地政,直接打電話去唔處理,即係一定要用1823

支持，啱啱報咗幾個1823，司徒馬車你睇住嚟